警察一哥（42樓）有無諗過請心理醫生幫吓樓下幾萬個伙記？

其實佢知唔知下面班伙計已經全部如患上瘋狗症般情緒失控？

我估計佢哋失控到就來自己老婆都打啦 香港仲要靠依班人維持治安？